雲爺爺輕鬆撚狗

HA

邊隻狗

撚阿狗

撚獌狗 以為阻到軌

系

橙

嘩屌，呢個重柒

咪撚推啦

燈上燈

柒到喊

比比鳥

屌 走啦係到燈